對一個大自己十年既人妻有好感

是感的，我係一個公司做咗幾個月intern ，咁我個位對面佢，但其實一開始冇兩句既，因為我地係兩個吾同部同，但有幾次同佢出展做野，咁多左幾句，咁之後慢慢傾既計多左，有時做野個仆街上司屌鳩我，我都有同佢傾，佢第一時間企係我邊，有時頌請我食下飯，覺得佢好温柔

唔知點可以解決到依份感情

辭職囉，人地有家室樓主就死撚開啦

我又吾會做啲乜。。。人地有老公咪搞人嘛

吾你老母臭閪咩吾
唔使你媾個人妻啦，而家我就想屌你老母

欣賞你巴打！夠武勇 夠直接
屌就屌！

人妻喎Ching 你唔好用咗第二個頭諗嘢

師兄你係？

一位欣賞你屌功 塵世間既迷途小毒撚

其實係工作太悶你需要有人寄托，冇乜野的唔好諗多。

人地都唔會鍾意你 諗乜鳩呀傻閪

吾你老母，死返5p啦